我有大量琴日新城市廣場食完晚飯嘅收據, 有冇人要儲單儲積分?

benlanchowon77@gmail.com 快者得

拎去claim 75000